★[不孝父母]不孝有三，冇樓為大！

同意

不同意

冇樓根本冇資格做人父母

你m記當home

m記=再世父母

講得好

x2

lm

咁租屋住個d點算

no house

X2

咁未斷供算唔算冇屋

not u

the house is belong to BANK

老貓點睇小弟打算置業

good!

mean u love chi na

置業=肯定該地是美好的

置孽

港樓好少鬼佬買，主要是支那人買，

用黎洗黑錢